今晚曹君如打贏死架仔，派榮華雙黃月餅比大家

KO贏派五盒
點數贏派三盒
點數輸你派我三盒
KO輸你派我五盒

Lm

君如

如果君如 五round內贏
派100$ 馬會現金卷

lm

打死架仔點計

留下餵你自己啦呢D垃圾月餅

加碼兩盒嘉麟樓

派一千條榮華垃腸

吊你老無

佢豬左 一人整幾盒比你 你咪成堆月餅 食過世？

呀如會輸？ching 咪癲

GCHI

狗吃

Ok

做馬派me ok?

唔好信啊，豬蛇前排入咗批假月餅想散貨咋！！！

榮華都有假？

吳君如

希望派到俾我

lm等食你月餅

跟

曹君如被TKO, 我食一個榮華自殺

要美心流心ok？

同求

月餅竟是在養雞場生產？會不會加料？廣東惠州執法部門本月20日，查獲一個匿於養雞場的月餅包裝工場。該工場主要仿冒美心、榮華等4個品牌月餅。「廠房」內散裝月餅、包裝盒等隨地堆放，有的甚至被放置在雞糞旁邊。

這個非法月餅工場，匿藏於平山蕉田一個養雞場內。當局指，這個工場並非生產月餅，而是把製成的月餅包裝。工場仿製的主要是4個知名品牌︰香港的榮華、美心、半島月餅，以及深圳的安琪月餅。月餅質素低劣，如流心月餅裏沒有流心，餅皮易碎等。

惠東縣市場監督管理局人員，在現場查封並檢獲該假冒品牌月餅近50,000個、假冒品牌月餅包裝空盒約4,000個，月餅吸塑膠盤共550,000多個，涉案總值超過100萬元人民幣，相關涉事負責人已被公安機關扣查調查。目前，案件正在進一步調查當中。

廣東廣播電視台

中秋前已經回家警告手足，冇回家嘅忤逆仔只能說抵撚死

Lamela

等食

多謝豬sir, 可以就你交收

豬蛇有餅派

派我

喂喂喂 明明呀如比人打傷左
點計都係你地派餅比我

回水

中秋節快樂呀，記住找數

好波豬蛇

我要榮華夠了

朱sir好波

有餅食喇喂

要加鹽 唔加鹽唔好味

豬蛇點睇你師弟又贏

屌你老母 打呢啲一定傷架啦
唔通打完總笑笑口直落通宵唱k?

條友仔係勁左既
不過咁樣贏，唔可以證明到呀如既實力

我想要流心奶黃thx

,,,